3本護照 3張身份證 3張選票？！

以後選舉使撚叫啲廢老去投票

三間公屋

三個首置身份買樓

依法投票
想邊個贏都得

3個地址

3種寫法

3間公司

是日笑話

佢咁都跟到我跟佢姓

一國兩制殘而不廢

我有3個手提電話，3個都唔同型號，3張唔同嘅儲值卡，喺3間唔同嘅7-11由3個唔同嘅售貨員賣俾我，咁都跟到我同佢挽鞋

種票

建制派嘅票數以後除3先計數

檯面三張
檯底一箱

3個綜援申請
3張個人八達通

等睇保安局話個別事件

唔答

三份老綜
三份長生津

以前 出奇蛋廣告

俾小朋友3份驚喜

3個申請家庭團聚單程證配額

有冇方法整到咁？好想學